如何面對 雲加跟你走過的日子現在剩下我獨行，如何用歌聲一一講你知

如何面對 雲加跟你走過的日子
現在剩下我獨行
如何用歌聲一一講你知
從來沒人明白我
雲加你給我好日子
有你有我有情有生有死有義！

多少風波都願闖
只因雲加不死的目光
有你有我有情有天有海有地

不可猜測總有天意
才珍惜歐聯的日子
道別話亦未多講
只拋低這個傷心的雲加

雲加去了 誰分享不敗的日子
活著但是沒靈魂
才明白生死之間的意思

情濃雲加明白了
才甘心披上孤獨衣
有你有我有情有天有海有地

當天一起不自知
分開方知根本心極癡
有你有我有情有生有死有義

只想解釋反雲不智
如今想傾訴講誰知
剩下雲加舊身影
今只得千億傷心的句子

雲加

樓主真迷雲

SURE

好

THX！

我要念念不忘呀屌你

咸左 真迷雲

改得好好

唔係！

叫你改呀

唔改日日追擊雲加

過幾日先